如果條女有裝we7 可以不要了🤭

好人好者用we7 大家知咩料啦

大膽啲 直接問仲實際

隱性妓女

等人問

fd有折

屌你老母

Friend with benefit

唉 其實我都好唔撚想裝we7
裝咗都唔敢比人見到
個we7我淨係用嚟同呀嫲聯絡
佢住係外國 有時會send下相比佢睇
但佢有啲親戚坐係大陸鄉下無whatsapp
佢80歲人 又whatsapp又we7太複雜唔識用
所以就淨係幫佢裝一個we7
如果第日呀嫲唔係度
我都會del咗佢

男人裝得we7都一定係有啲嘢

樓主你真係覺得自己講野好好笑?

幾時有講笑？ching係咪傻撚咗？

我覺得你講呢句仲好笑